「生日蛋糕」 唔屌就真係分化啦

好耐無見過連登咁撚齊心屌係社運做錯事嘅人，不分化不割蓆，係我地就算有豬隊友做錯事，都會一齊行落去。但唔代表豬隊友唔洗比人屌。就好似一隊波咁，有人踢得差但係領隊唔公正處理，隊波士氣一定差，亦都會變得毫無紀律。

食蛋糕無尊重過場合係事實，你想幾萬手足道氣谷住谷住咁，去保果幾條傻閪，定係大家意識到打仗嘅嚴重性，全部嚴肅抗爭？

自己諗下。

錯誤處理方法:屌到佢肯出post為止否則停止所有活動
正確處理方法:屌埋今晚就算,下次見到一鳩踢走個蛋糕

真
但屌完都係要繼續推行動ＰＯＳＴ

屌到佢肯出post 道歉，下次一鳩踢走個蛋糕。

ok you win

一定有五毛借d意出黎搞事
扮曬兩邊
一邊出post屌但特登拉埋其他和理非活動黎講
另一邊就出post叫唔好屌喇推返行動post
屌你啦屌左3個鐘都無

因為佢地唔道歉就唔做其他野係好蠢，錯焦點。
如果佢地有心搞分化，咪正中佢地下懷？
如果佢地單純on9....屌完就好推下行動post吧。

我一諗到佢地呢個moment係酒吧飲飲食食，未知全世界都屌緊佢地既情景，就覺得慳番啖氣好過。

軍心問題，大家谷住谷住係做唔到大事

佢唔出嚟道歉嘅話，佢就唔係手足，咁就真係老豆搵仔見。

佢地唔係同路人
都消費呢場運動
起尻佢地低